---
title: "Rule"
description: "イベント参加の際の注意点"
menu:
  main:
    weight: 1
---

# イベントに参加する上でみなさまに下記のルールを守っていただきたいです。

- Quest対応イベントのためQuest単体での参加者の方が動画を見れるよう、動画URLを入力する際は陣内システム(たね/T-NEX様作成)で変換したURLをご入力ください。また参加者が全員PCVRの場合においても同様に変換後のURLを入力してください。変換は次のサイトで入力できます(https://nextnex.com/)

- 音楽を流す際はお手数ですが主催者のNull_Nullまで曲名をお伝えください。イベント終了後にこのサイトにて聞き直せるようまとめます。口頭でお伝え頂くかTwitterのDM(https://twitter.com/__Null_Null_)でお願いします。

- 流す音楽のジャンルの制限はありませんが流す動画は一般に"音楽"と言われているものにしてください。例えばゲームのプレイ動画や耳かきASMRなどを流すのはお控えください。

- 1つの音楽で流せる時間は４分未満でお願いします。途中から再生や途中で中断などは大丈夫です。

- 流す動画は音楽であれば何でも大丈夫です。流れなどは気にしなくて大丈夫です。

- 他の参加者や流れている音楽に対する誹謗中傷などはしないでください。

- 音楽を聴きに来るだけでもOKです！